幾時A11也多大陸同胞啦？

今日由英國返香港,係A11見到好多大陸同胞